而家對新城市廣場好不安

如果佢唔放人入黎，就唔會有警犬插眼同咬斷手指件事發生，而家行親都好驚，人地22歲岩岩大學畢業，比人告襲警傷人，襲警可能坐十年，傷人17，19可能終生監禁，遲下仲係咁驚要睇心理醫生，而家行親都會諗，會唔會無啦啦坐監，咁就一世，好驚新城市廣場

有無得告新城市有無法律巴打講下

十年

同大陸人講以後唔好去新城市廣場
有暴徒打人好亂

講錯左，暴動罪驚到打錯左

講真真係好驚，無啦啦成隊衝入黎

香港人唔敢再去新城市消費
遲啲新城市會唔會變咗廢墟冇鋪租

沙田新城市當投訴信係垃圾

問咗清潔姐姐
他的回應是
這是高層的決定

有無法律巴打分析下可唔可以告佢我會睇搵輔導